咪撚亂用VPN！咪撚亂用VPN！咪撚亂用VPN！

咪撚亂用VPN！

如果你冇VPN相關知識
千祈唔好亂用啲不明來歷嘅VPN
隨時自動送中

仲有如果你唔識嘅話
除咗自己唔好亂用
仲要唔好亂咁叫人用

一句講哂
你真係知道自己做緊乜先好去做

呢句嘢其實套落任何情況都適用

推，真心咪撚亂用 特別係free vpn
之前報過有紅色資本滲透

好多vpn都係中國公司，信唔過，小心慎用

用nordvpn

If the product is free of charge, then you are the product.

Push

1.1.1.1安唔安全
見有post話用得

1.1.1.1只係DNS，唔係VPN
只係可以避免俾ISP知道你上過咩網

即使佢嘅WARP服務都唔係傳統VPN嚟
唔係用嚟通過地區偵測同隱藏網絡行跡

Thx

不明來歴的 VPN 會完整紀錄你的上網資料，包括會員 ID 和密碼

我想問 ProtonVPN 安唔安全？

Free VPN 衰過唔用

唔好用免費VPN 搵一個有信譽嘅VPN

用cloudflare 個vpn la
Cloud flare 連仔都用緊

暫時仲未證實有任何電訊商/寬頻公司封鎖任何網站
請大家唔好輕舉妄動

請睇我上面嘅回覆

睇呢度，有講

即係安唔安全
睇唔明

平時用AdBlock都見到右上角變左vpn，用唔用得？

你當佢唔係vpn, 所以唔係真安全

AdBlock唔係真VPN